[玩命]自爆自己公司電話

我先
22467238

23377688

999

22467238

23174567

留名睇炒車

22467328

呢個電話叫雞
你做雞架

369

24567111

27802211

樓上成班匡智會工場

81028332

21800000

31441888

30624700

81777778

1083

2️⃣2️⃣4️⃣6️⃣7️⃣2️⃣3️⃣8️⃣

2878 1111

81077898